［突發］洪欣扯煙過口癮

洪欣老公張丹峰係內地演員，長駐內地工作是常識吧，以洪欣都要嫁雞隨雞，睇住細佢9年嘅老公唔好曳曳之餘，又可以夫妻檔孖住賺人仔，登台唱歌、上節目做訪問大把嘢做。

不過一得閒佢就會返香港，多數喺香港見到佢都係湊女。早前難得約咗親朋好友坐低吹水飲杯嘢，席間仲食煙仔輕鬆吓，明顯係趁無小朋友喺身邊，嗱嗱臨過口癮，食返夠本啦。

西西西 西女人

死煙剷

唔嫁雞隨雞嫁黎把撚呀

唔過口癮食黎把撚啊

西．．．西女人洪欣

快_d捧紅佢

西女人呀！

乜撚野事呀 食支煙就係新聞
同馬英九看手錶有咩分別

我真係恭喜你啊

邊間管理公司俾啲清潔阿姐工作時段食煙

我真係恭喜你啊 簽咗洪欣呢個咁殘 嘅西⋯'西女人返嚟